{
  "Projects": "项目",
  "Learn": "教学",
  "Tools": "工具",
  "Logs": "日志",
  "Settings": "设置",
  "List View": "列表视图",
  "Grid View": "网格视图",
  "Create New Project": "创建新项目",
  "Open Project": "打开项目",
  "Opening...": "正在打开...",
  "Manage Project": "管理项目",
  "[matcher]Learn[ ]{1,2}More": "了解更多",
  "Launch": "启动",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Checking...": "检查中...",
  "Pick New Folder": "选择新文件夹",
  "Templates": "模板",
  "Files and Folders": "文件和文件夹",
  "Backups": "备份",
  "Unity Editors": "Unity 编辑器",
  "Error Reporting Settings": "错误报告设置",
  "Pre-Release Packages": "预发布包",
  "User Packages": "用户包",
  "UI Theme": "UI 主题",
  "Updates": "更新",
  "Manage Packages": "管理包",
  "Open Project Folder": "打开项目文件夹",
  "Make Backup": "创建备份",
  "Remove Project": "移除项目",
  "Add Existing Project": "添加已有项目",
  "Official": "官方",
  "Curated": "精选",
  "Community": "社区",
  "Local": "本地",
  "Local User Packages": "用户添加的包",
  "Built-In Repositories": "内置仓库",
  "User Repositories": "用户添加的仓库",
  "Include my IP and Computer Username when sending automated reports": "发送分析报告时记录我的 IP 和电脑用户名",
  "Show Pre-Release Packages": "显示预发布软件包",
  "This dropdown lists all the Unity Editors found on your system which can make new VRChat projects.": "此下拉列表显示了您的系统上可以用于创建新项目的所有 Unity 编辑器。",
  "These files and folders are in fixed locations for now. Click the buttons below to open them": "这些文件和文件夹目前位于固定位置。单击下面的按钮打开它们",
  "Project backups are saved to this folder.": "项目备份将保存到此文件夹。",
  "This application sends error reports to help us track, diagnose and fix the issues.": "此应用程序发送错误报告以帮助我们跟踪、诊断和修复问题。",
  "Choose the one you prefer to use from the dropdown, or browse to the location of the unity application using the folder button.": "从下拉列表中选择您喜欢的版本，或者使用文件夹按钮浏览 Unity 应用程序的位置。",
  "You can send additional information to make it easier to find your specific issue.": "您可以发送其他信息，以便让我们更容易找到您的问题。",
  "VRChat sometimes provides pre-release packages for testing new features. These often go alongside an open beta.": "VRChat 有时会提供预发布软件包以测试新功能。这些包通常与公开测试版 (Open Beta) 一起使用。",
  "By default these packages are hidden in the versions list. But you can enable them here.": "默认情况下，这些软件包在版本列表中隐藏。但是您可以在此处启用它们。",
  "Add your own packages to this list to easily include them in your projects": "将您自己的软件包添加到此列表中，以便轻松地将它们包含在您的项目中",
  "System": "系统",
  "Will follow your system theme setting": "将遵循您的系统主题设置",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Selected Repos": "已选择的仓库",
  "Loading...": "加载中...",
  "Click on the cards below to learn more about a particular topic": "单击下面的卡片以了解有关特定主题的更多信息",
  "These are external applications that can be help you create and test your VRChat content": "这些是外部应用，可以帮助创建和测试您的内容",
  "Located At:": "位置：",
  "General": "常规",
  "Packages": "包",
  "Appearance": "外观",
  "Refresh Projects": "刷新项目",
  "Project Name": "项目名称",
  "Project Type": "项目类型",
  "Avatar": "虚拟形象",
  "World": "世界",
  "Unknown": "未知",
  "Name": "名称",
  "Installed Version": "已安装的版本",
  "Latest Version": "最新版本",
  "Update to Latest": "更新到最新版本",
  "Refresh Packages": "刷新包",
  "Remove Package": "移除包",
  "Add Package": "添加包",
  "This package is required and cannot be removed": "此软件包是必需的，不能被移除",
  "You are running the latest version of the Creator Companion": "您正在运行 Creator Companion 的最新版本",
  "Installed Repositories": "已添加的仓库",
  "Community Repositories": "社区仓库",
  "The Creator Companion includes VRChat's official and curated repositories by default. You can add your own community repositories by clicking 'Add Repository'.": "创作者助手默认包括 VRChat 的官方和精选仓库。您可以通过单击 “添加仓库” 来添加您自己的社区仓库。",
  "Author": "作者",
  "Add Repository": "添加仓库",
  "Remove repository": "移除仓库",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Request Headers": "请求头",
  "Link to the repository JSON file. E.g. https://vrchat.github.io/myRepo/index.json": "仓库 JSON 文件的 URL。例如 https://vrchat.github.io/myRepo/index.json",
  "Search Projects...": "搜索项目...",
  "Search Packages...": "搜索包...",
  "Repository Listing URL": "仓库 URL",
  "The VRChat Creator Companion, or VCC for short, is your gateway to VRChat World & Avatar Creation.": "VRChat 创作者助手（VRChat Creator Companion），简称 VCC，是您 VRChat 世界和 虚拟形象创作之旅的入口。",
  "Show Me Around": "向我展示",
  "Help VRChat improve the Creator Companion by including your IP address with crash reports": "通过在崩溃报告中记录您的 IP 地址来帮助 VRChat 改进创作者助手",
  "Learn how to create VRChat worlds and avatars with the Creator Companion.": "使用创作者助手了解如何创建 VRChat 世界和虚拟形象。",
  "This is the Main Sidebar": "这是侧边栏",
  "You can access all of the Creator Companion's features through it": "您可以通过它访问创作者助手的所有功能",
  "Learn more about the Creator Companion in our Documentation": "在我们的文档中了解有关创作者助手的更多信息",
  "Back": "返回",
  "Continue": "继续",
  "Skip Unity Install": "跳过 Unity 安装",
  "Unity Editor Check": "Unity 编辑器检查",
  "Unity Editor not found": "未找到 Unity 编辑器",
  "Unity Editor found. Ready!": "找到了 Unity 编辑器，现在可以开始了！",
  "Unity Installation": "安装 Unity",
  "To create content for VRChat, you will need the Unity Editor": "要为 VRChat 创建内容，您将需要 Unity 编辑器",
  "I already have Unity": "我已经安装 Unity 了",
  "Open the file picker to select the Unity.exe for the Creator Companion to use": "打开文件选择器以选择 Creator Companion 要使用的 Unity.exe",
  "Install Later": "稍后安裝",
  "Install Unity": "安装 Unity",
  "Unity Hub Installation": "安装 Unity Hub",
  "First, you'll need to install the Unity Hub": "首先，您需要安装 Unity Hub",
  "Download the Unity Hub from Unity's website": "从 Unity 的网站下载 Unity Hub",
  "Install the Unity Hub": "安装 Unity Hub",
  "Open the Unity Hub": "打开 Unity Hub",
  "Activate your Unity license": "激活您的 Unity 许可证",
  "Check out this help article if you have any trouble": "如果您遇到任何问题，请查看此帮助文章",
  "Click the button below when you're done": "完成后单击下面的按钮",
  "I have installed the Unity Hub": "我已经安装了 Unity Hub",
  "Having Trouble? Try Manual Install": "遇到问题？尝试手动安装",
  "Everything is Ready": "一切准备就绪",
  "You can now start using the Creator Companion!": "您现在可以开始使用 Creator Companion 了！",
  "If you want to add or create a project right away, use the buttons below:": "如果您想立即添加或创建项目，请使用下面的按钮：",
  "Open the Creator Companion": "打开 Creator Companion",
  "New Project": "新建项目",
  "Select template": "选择模板",
  "Configure Project": "配置项目",
  "Project Location": "项目位置",
  "Final project location:": "最终项目位置：",
  "Create Project": "创建项目",
  "Please do not close the VCC Application": "请不要关闭 VCC",
  "Path to a Unity Editor is not set, you will be unable to open projects.": "未设置 Unity 编辑器的路径，您将无法打开项目。",
  "Fix Now": "立即修复",
  "No Unity Editors found, you need a Unity Editor to be able to launch projects via the VCC": "未找到 Unity 编辑器，您需要 Unity 编辑器才能通过 VCC 启动项目",
  "Install Now": "立即安装",
  "Community Repo Analytics": "社区仓库分析",
  "When you add a Community Repo, this app will send the url of that repo to our analytics service to help us understand how people are using community repos, which are the most popular, etc. It also sends a true/false value for whether a custom header is provided, but it does not send any of the information from the header.": "当您添加一个社区仓库时，此应用程序将向我们的分析服务发送该仓库的 URL，以帮助我们了解人们如何使用社区仓库，哪些是最受欢迎的等等。它还会发送一个布尔值，用于指示是否提供了自定义标题，但不会发送任何标题中的信息。",
  "You can turn this off if you don't want to share the information.": "如果您不想分享这些信息，您可以关闭此功能。",
  "Send Community Repo Analytics": "发送社区仓库分析数据",
  "Bring To Front": "前置",
  "Creator Companion is ready to Update!": "Creator Companion 已经准备好更新了！",
  "Update Now": "现在更新",
  "See Whats New": "看看更新了什么",
  "Multiple Repositories": "多个仓库",
  "Create Backup": "创建备份",
  "Update": "更新",
  "Confirm Project Changes": "确认项目变更",
  "Detailed View": "详细视图",
  "You are upgrading": "您正在升级",
  " to version ": "到版本",
  "This will also change the following packages:": "这还将更改以下软件包：",
  "Confirm": "确认",
  "You are about to make the following changes to your project": "您即将对项目进行以下更改：",
  "Package Name": "包名",
  "Old Version": "旧版本",
  "New Version": "新版本",
  "will be added": "将被添加",
  "Final project location: ": "最终项目位置：",
  "World Project": "世界 (地图) 项目",
  "[matcher]Unity ([0-9]*) World Project": "Unity $1 世界 (地图) 项目",
  "Avatar Project": "虚拟形象 (模型) 项目",
  "[matcher]Unity ([0-9]*) Avatar Project": "Unity $1 虚拟形象 (模型) 项目",
  "VRChat World Project with UdonSharp": "使用 UdonSharp 的世界 (地图) 项目",
  "Add a new Package": "添加一个新的包",
  "Open Logs": "打开日志",
  "Toggle auto scroll": "开关自动滚动",
  "Toggle text wrapping": "开关文本换行",
  "Copy Logs": "复制日志",
  "Updates available! Use the button on the sidebar to update": "有可用的更新！使用侧边栏上的按钮进行更新",
  "Not Installed": "未安装",
  "Sort Ascending": "升序",
  "Sort Descending": "降序",
  "Project name cannot be empty": "项目名称不能为空",
  "E.g. MyNewProject": "例如：MyNewProject",
  "E.g. C:/Users/myUser/UnityProjects": "例如：C:/Users/myUser/UnityProjects",
  "Unity Version Upgrade Available": "可升级 Unity 版本",
  "Change Unity Version": "更改 Unity 版本",
  "Supported versions": "支持的版本",
  "Recommended": "推荐的",
  "Needs Download": "需要下载",
  "Close": "关闭",
  "Show all installed Unity Versions": "显示所有已安装的 Unity 版本",
  "[matcher]Migrate to (.*)": "迁移到 $1",
  "Major Version": "主要版本",
  "Selected Editor": "选择的编辑器",
  "Loading Editors...": "加载编辑器列表中...",
  "No Editors Selected": "未选择编辑器",
  "Refresh Editor List": "刷新编辑器列表",
  "Add new Editor": "添加新的编辑器",
  "View all installed Versions": "查看所有已安装的版本",
  "No Recommended Version Set": "没有设置为推荐的版本",
  "VRChat recommends using Unity ": "VRChat 推荐使用的 Unity 版本",
  "Migrate a Copy": "迁移到一个新副本",
  "Migrate in-place (you have a backup)": "迁移到当前项目 (建议先进行备份)",
  "I understand the risks, migrate": "我了解风险，进行迁移",
  "This process will do the following:": "此过程将执行以下操作：",
  "[matcher]Upgrade the VRChat SDK to version ([0-9|\\.]+) or newer": "将 VRChat SDK 升级到 $1 或更高版本",
  "Remove outdated Unity XR Packages": "删除过时的 Unity XR 包",
  "We highly recommend migrating a Copy of your project, unless you're using backups or some sort of Version Control": "我们强烈建议迁移项目到一个新副本，除非您使用备份或某种版本控制",
  "Abort Migration": "中止迁移",
  "We detected Unity 2022 SDK Packages in a Unity 2019 Project. You should try to migrate this project": "我们在 Unity 2019 项目中检测到 Unity 2022 SDK 包。您应该尝试迁移此项目",
  "Migrate project": "迁移项目",
  "Migration not finalized": "迁移尚未完成",
  "Project migrated but failed to finalize": "项目已迁移，但在执行最后工作时遇到了些问题",
  "Try again": "重试",
  "Dismiss": "忽略",
  "Last Modified": "最后修改时间",
  "Add Unity Editor": "添加 Unity 编辑器",
  "Editor Version": "编辑器版本",
  "Location": "位置",
  "Pick Unity Editor": "选择 Unity 编辑器",
  "Path to Unity Editor executable": "Unity 可执行文件的路径",
  "All installed Unity Versions": "所有已安装的 Unity 版本",
  "Versions marked with ": "VRChat 标有支持",
  " are supported by VRChat": " 的版本",
  "Sort By": "排序方式",
  "Last Opened": "最后打开",
  "Favorite": "收藏",
  "Unity Version": "Unity 版本",
  "Unity version": "Unity 版本",
  "Supported": "受支持的",
  "Choose the one you prefer for every major Unity release to use from the dropdown, or browse to the location of the unity application using the folder button.": "从下拉列表中选择您喜欢用于每个主要 Unity 版本的版本，或使用文件夹按钮浏览到 Unity 应用程序的位置。",
  "No valid path selected": "未选择有效的路径",
  "Upgrading ": "升级",
  " to ": " 到",
  "You are about to migrate a Project using ": "你的项目迁移将会从",
  "Migrating ": "迁移中",
  "Backing up ": "正在备份 ",
  "Backing up the project...": "正在备份项目...",
  "Zipping up project...": "正在压缩项目...",
  "Project backup completed": "项目备份完成",
  "Other versions": "其他版本",
  "No other versions installed": "没有安装其他版本",
  "Add Unity Version": "添加 Unity 版本",
  "Project Upgrade Required": "项目更新请求",
  "You are trying to add a package that requires ": "你尝试添加的软件包需要",
  ", but your project is using ": "，但你的项目使用的是",
  "This will require you to upgrade your project to ": "这需要你将项目升级到",
  " before you can add this package.": " 才可以添加这个软件包。",
  "The Creator Companion can automatically migrate your project to ": "Creator Companion 可以自动将您的项目迁移到",
  ". Click the button below to proceed.": "。点击下面的按钮以继续。",
  "Open Project Upgrade Window": "打开项目升级窗口",
  "VRChat has upgraded to Unity 2022. Upgrade your project to use all the latest features": "VRChat 已升级到 Unity 2022。升级你的项目以使用所有最新功能",
  "Upgrade to 2022": "升级到 2022",
  "You will have a chance to review the changes before applying them": "在应用更改之前，你可以查看进行的更改",
  "Welcome to the Creator Companion": "欢迎来到 Creator Companion",
  "Create, add, or manage your VRChat worlds and avatar projects.": "创建，添加或管理您的 VRChat 项目（世界/虚拟形象）。",
  "See other official tools made by VRChat.": "查看 VRChat 制作的其他官方工具。",
  "View errors and other information logged by the Creator Companion.": "查看错误和其他信息日志。",
  "Change your settings, visual theme, selected Unity editor, and more.": "更改您的设置，主题，Unity 编辑器等",
  "Not recommended for new users.": "不推荐新用户使用。",
  " Skip the Unity installation for now. You can add Unity later in the Settings": " 暂时跳过 Unity 安装。您可以稍后在 “设置” 中添加 Unity",
  "Current Version ": "当前版本",
  "New Version ": "新版本",
  "Updating Creator Companion": "正在更新 Creator Companion",
  "No Unity Editors Found": "未找到 Unity 编辑器",
  "You need a Unity Editor to be able to launch projects via the VCC": "您需要一个 Unity 编辑器才能通过 VCC 启动项目",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Skipping Unity install is not recommended.": "不推荐跳过 Unity 安装。",
  "This will prevent the VCC from opening your projects. You will need to install Unity to enable that functionality.": "这将会导致无法使用 VCC 打开你的项目。你需要安装 Unity 才能启用完整功能。",
  "Back to Unity Install": "返回到 Unity 安装",
  "If you have any questions about the Creator Companion or creating VRChat content, check out the ": "如果您对 Creator Companion 或创建 VRChat 内容有任何疑问，请查看",
  " page.": " 页面。",
  "You are adding": "您正在添加",
  "You are downgrading": "您正在下载",
  "You are removing": "您正在移除",
  "[matcher]VCC is now ready to install Unity(.*)": "VCC 已经准备安装 Unity$1",
  "Install Unity ": "安装 Unity",
  "Install Error:": "安装错误：",
  "Unknown error": "未知错误",
  "VCC failed to install the Unity Editor": "VCC 安装 Unity 编辑器失败",
  "Try Again": "再试一次",
  "Install Manually": "手动安装",
  "Manually install the Unity Editor": "手动安装 Unity 编辑器",
  "I have installed the Unity Editor": "已安装 Unity 编辑器",
  "Click this link to start installation in Unity Hub": "点击此链接开始安装在 Unity Hub",
  "Select 'Android Build Support' under 'Platforms'": "选择 “平台” 下的 “Android Build Support”",
  "Click 'Install'": "点击 “安装”",
  "Check out the help article if you have any trouble": "如果遇到问题请查看帮助文章",
  "Unity Version used by this project is not installed": "该项目使用的 Unity 版本未安装",
  "[matcher]Open [W|w]ith ([0-9|a-z|\\.]+)": "使用 $1 打开",
  "[matcher]Change to ([0-9|a-z|\\.]+)": "更改为 $1",
  "This version change is not officially supported by VRChat": "该版本更改操作并不受 VRChat 官方支持",
  "Back To Projects": "返回到项目页面",
  "Header Name": "请求头 (Header) 名称",
  "Header Value": "请求头 (Header) 内容",
  "Community Repositories Disclaimer": "社区仓库免责声明",
  "WARNING: Download at your own risk! Community Packages made available through third-party sites may contain malware. VRChat makes no representation, warranty, or guarantee with respect to Community Packages and disclaims any liability arising out of or related to Community Packages.": "警告：风险自负！通过第三方网站提供的社区软件包可能含有恶意软件。VRChat 对社区软件包不作任何陈述、担保或保证，并拒绝承担由社区软件包引起或与之相关的任何责任。",
  "Included Packages": "包括的包",
  "[matcher]Show All Packages ([0-9]+)": "显示所有包 ($1)",
  "I Understand, Add Repository": "我已知悉，继续添加仓库",
  "a few seconds ago": "几秒钟前",
  "an hour ago": "一小时前",
  "[matcher]([0-9]+) hours ago": "$1 小时前",
  "[matcher]([0-9]+) minutes ago": "$1 分钟前",
  "[matcher]([0-9]+) days ago": "$1 天前",
  "[matcher]([0-9]+) months ago": "$1 月前",
  "[matcher]([0-9]+) years ago": "$1 年前",
  "a minute ago": "一分钟前",
  "a day ago": "昨天",
  "a month ago": "上个月",
  "a year ago": "去年",
  "The Creator Companion": "创作者助手",
  "(This application)": "(该应用)",
  "This tool helps you set up everything you need to create things in VRChat!": "该工具可帮助您设置在 VRChat 中创建内容所需的一切！",
  "Udon is a language custom-built to power logic and interactivity in VRChat Worlds.": "Udon 是一种定制语言，用于增强 VRChat 世界中的程序逻辑和交互性。",
  "Worlds": "世界",
  "Create your first World for VRChat using Unity and the SDK.": "使用 Unity 和 SDK 创建您的第一个 VRChat 世界。",
  "Avatars": "虚拟形象",
  "Create your first Avatar for VRChat using Unity and the SDK.": "使用 Unity 和 SDK 创建您的第一个 VRChat 虚拟形象。",
  "Forums": "论坛",
  "Our forums are a place to search for info, ask questions, and find out about cool things other people are making.": "在我们的论坛上，您可以搜索信息、提出问题并了解其他人正在制作的炫酷玩意。",
  "Talk to fellow VRChat creators on our official Discord server.": "在我们的官方 Discord 服务器上与其他 VRChat 创作者交流。",
  "Engine Upgrade": "升级引擎",
  "Learn how to upgrade projects from Unity 2019 to Unity 2022.": "了解如何将项目从 Unity 2019 升级到 Unity 2022。",
  "VRC Quick Launcher": "VRC 快速启动器",
  "This tool helps you launch multiple profiles in the same VRChat instance, while also providing an interface to modify the debug options.": "该工具可帮助您在同一个 VRChat 实例中启动多个配置文件，同时还提供了一个修改调试选项的界面。",
  "Search": "搜索",
  "No recent searches": "最近没有搜索任何关键词",
  "to select": "选择搜索结果",
  "to navigate": "在不同搜索结果之间切换",
  "to close": "关闭搜索窗口",
  "Search the VRChat docs": "搜索 VRChat 文档",
  "Search by": "搜索引擎提供商",
  "Clear the query": "清除搜索关键词",
  "No result for \"(.+)\"": "关键词 \"$1\" 无搜索结果",
  "Try searching for:": "尝试搜索",
  "You are using a ": "你正在使用 ",
  " build of the Creator Companion, it is intended for testing purposes and can be unstable.": " 版本的创作者助手，该版本是为测试用途构建的并且可能会很不稳定。",
  "Copy Live Settings and Data": "复制正式版的设置和数据",
  "Delete Beta Settings and Data": "删除 Beta 版的设置和数据",
  "Beta Builds use their own settings, but you can copy them from the main Creator Companion installation using the button below": "Beta 版本使用独立的设置文件，但是你可以使用以下按钮复制正式版创作者助手的设置。",
  "This will overwrite your Beta settings with your Main settings and data": "这会用正式版的设置和数据覆盖 Beta 版的设置",
  "This will delete all your Beta settings and data, starting from scratch": "这后删除所有 Beta 版的设置和数据，用于完全重置 Beta 版创作者助手",
  "Search Logs": "搜索日志",
  "Verbose": "详细",
  "Info": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Error": "错误",
  "Invalid Date": "无效日期",
  "Reinstall All Packages": "重新安装所有包",
  "Project Resolve Needed": "项目需要解决依赖关系",
  "The project has unresolved dependencies. That means that packages that are meant to be installed are not present in the Packages folder.": "项目有未解决的依赖关系。这意味着 \"Packages\" 文件夹中没有本应安装的软件包。",
  "To resolve the project, press the \"Resolve\" button below. You can also choose to ignore this warning for this session.": "要解决该项目问题，请点击下面的 \"解决\" 按钮。你也可以选择忽略此警告。",
  "Ignore for this session": "本次忽略",
  "Resolve": "解决",
  "Some of the dependencies are not installed. Click to resolve packages": "某些依赖包未安装。点击解决软件包问题",
  "More Actions": "更多操作",
  "Cool Mode 😎": "炫酷模式 😎",
  "Log Spam": "垃圾日志",
  "Spam logs every 500ms": "每 500ms 输出一条垃圾日志",
  "Useful Buttons": "非常有用的按钮",
  "Disable Cool Mode": "关闭炫酷模式",
  "Clear All Caches": "清除所有缓存",
  "Open VCC Folder": "打开 VCC 文件夹",
  "Onboarding": "首次启动设置",
  "Open Onboarding": "打开首次启动设置",
  "Onboarding Completed": "已完成首次启动设置",
  "Always PASS Unity existence checks": "强制通过 Unity 扩展检查",
  "Always FAIL Unity existence checks": "强制不通过 Unity 扩展检查",
  "Always PASS Hub existence check": "强制通过 Hub 扩展检查",
  "Always FAIL Hub existence check": "强制不通过 Hub 扩展检查",
  "Force-Pass Unity Install": "强制通过 Unity 安装检查",
  "Force-Fail Unity Install": "强制不通过 Unity 安装检查",
  "Danger zone": "危险区域",
  "Ignore Unity 2022 Compatibility Check": "忽略 Unity 2022 兼容性检查",
  "Clear Settings File": "清空设置文件",
  "Note, this will completely remove your settings.json file and replace it with a new one. You will need to re-add all the projects, local packages and custom repos again": "注意，这将完全删除 settings.json 文件，并创建新文件。您需要重新添加所有项目、本地软件包和自定义包仓库",
  "Build Info": "构建信息",
  "Hey you, you're cool": "嘿！你个酷盖！",
  "Checking Package Availability": "检查包可用性",
  "Packages are being added to the project": "正在向项目添加包"
}
